美團呢件垃圾係唔係做緊假數

疫症期間
旅遊收皮
的士租車收皮
外賣都收皮
有乜理由日日創新高,佢地咩野新聞可以新高,係唔係做緊假數

大劣股
我自己就唔買既
要買就買美股

外賣都收皮?

有交保護費比渾水，暫時未出事

疫症期間爆左外賣仔中招,況且食公仔麵都唔叫外賣啦

我沽左佢,佢日日升我都R晒頭

但香港外賣都增加
大劣股唔好買啦

唔明點解日日創新高
無停架喎

其實今次個牛市主題就係科技股

大6 股邊隻係真數

支那股 無佢辦法

上年日日成交都過億
炒味濃厚

股票唔洗睇股票做到幾多生意的
有資金炒作就係好嘢

偏見睇股唔會幫你發達
外賣收皮擺明你係鳩嗡

外賣唔收皮
但財報佢外賣業務冇乜錢賺
賣旅遊產品賺多過外賣好多

但間野應該係重災公司,外國既AIRBNB 共享車 CALL車服務收晒皮
偏偏大陸同樣系列既公司可以保持到?

我聽收音機講美國勁在公司現金保存?有無人講下

當日毛記都可以10蚊啦

依隻CLS日日破頂成300pe 真係唔敢玩

科技公司玩霸市場

計現金流唔計盈利

有咩野見解
分析下

120 put咗，夾到賓周痛

比如amazon都千幾倍pe

但人哋玩cash flow生存

美團勁在現金多? 佢唔洗還錢咩,見佢投資左好多垃圾公司度,包括CALL車同共享單車之類

咁你睇全世界都放水
借錢成本好低啫

問題係佢投資既公司係不斷蝕
睇住軟銀仆晒街而大陸做緊同樣野既大型公司好似無野咁真係覺得好假

憑感覺買股票 有排你輸

實戰派 老兵的直覺

講真

你唔放都放左啦

不斷搵理由說服自己有咩意思?

無知者真可怕
個時幾多人靠外賣

外賣生意好

所以咪輸錢

美屎忽啲數好難假，但現價買都係等死落去啦

我沽緊佢呀

無得出街食。四成自己煮，三成公仔麵，淨返叫外賣。分開幾間公司，咁咪就係佢嘅增長。實有增長㗎啦

開心過就算

外賣收皮都講得出 唔怪得會開呢個po

你望下food panda 生意幾好就知啦
疫情先多外賣呀

雖然毛利率係旅遊高好多，而且賺最多都係佢，賺19billions
但外賣都賺左10billions，都唔小野

係咪架,之前連出街都怕何況食街外野
仲要爆埋深圳外賣仔出事
感覺上不論食店抑或外賣都出晒事

你隻20966點

輸錢開心都講得出 輸就搵原因啦 怨天怨地有鬼用

你咁你最開心啦依家
23956
20966

你第一句ban埋黎就話外賣收皮仲有咩好講
戴住副有色眼鏡睇股真係抵你輸身家

0.475賣過一次,0.2再入過

同憑直覺話騰訊阿里巴巴就黎收皮D戇鳩仔一撚樣

輸嬴乃兵家常事

又係d細蚊仔連燈仔諗法
成日話人做數
股價升 見人賺哂錢又睇唔過眼
見個價跌 又話大陸股玩唔過
事實大陸比1%人口去幫親你
你已經發左圍啦

唔出奇，2018 2382咪炒到上天價再跌

根本就唔撚值咁貴，但個價係莊家話事，你吹咩

恆指成份股 有MPF 月月供養

笑左，笑埋右

疫症期間，勁多人叫外賣喎

將cctai眼光放入股市到

咁佢回報同風險一樣架
問題係佢投資果D公司通通係重災公司,無理由唔晒重傷

香港夠有啦幾間咪又係增長

我唔買只會係因為估值過高，但外賣你都認為收皮真係幫唔到自己分析。一單新聞你睇到全世界末日咁。諗吓有幾多人留意，有幾多best alternative。仲有其他行業幾仆值，錢唔流去佢到流去邊？今年又炒大數據食正佢嗰辦

依你嘅logic,，自己煮嘅人都會少咗，因為賣菜亞嬸都可以有肺炎。

點解D人吹捧之前可以連盈利表都懶得睇

輸錢就屈人做假數 有大資金買入咪升囉 即係你當d大戶傻既？ 係炒起架啦

我諗到既原因只有搵緊水魚接火棒

樓主咁玩股票

輸死唔得大啦

係呢度點分析?

中資股 係連登就係垃圾 造數

你自己咁諗就叫市場情況

所以呢班人永遠都上唔到樓
唔好比主觀情況影響。錢黎嫁大佬
人地美團係真係賺錢比你講到係呃錢

我呢D叫常識囉
作為一個普通人你所接收到既資訊已經係N手經過不斷修飾
我唔明你地點解會覺得咁撚好景
美國出事,日本出事成個地球都出緊事
外國都有大公司架嘛,好簡單對比返佢地既情況
軟銀咁大件事你地都可以睇唔到可能我真係行得太前

係啊 係啊 基金佬幫手接火棒
你呢d人死唔認輸

挽下手a股指數都係假

大選前都好景 就係咁簡單

炒啫 冇數睇架 人人都覺得會升味爭住買 爭住買味爭住升
唔使有咩實務架

咁中資股system risk係高嘅。所以要打埋入條數到。美股要5%回報，中資咪要求15%。

這些都是常識

大陸嘢 你懂的

自由現金流都無喎

覺得自己好有常識？有冇睇過the big short?

有睇

有睇都仲未明？

中國什麼都是假.jpg

股票書入門就係叫人唔好比personal opinion影響

@日

支那股唔做假數就唔叫支那股啦 琴晚senate先通過埋bill要趕撚晒D支那股走唔比係美股listing

正確既野旁觀者好難理解?
BUT 套戲幾條線拍得偏向鬼佬英雄主義FEEL但唔能夠撞埋一齊

應該同LK一樣

我理撚得佢做假數定點啦
升緊就順住風向買

太多人幻想現實幾好
呢d不嬲由大莊主話事
見中資就話不了
咁你現實一世都唔洗旨意發圍

日

疫情 最嚴重時 2月緊係無生意
但3,4月開始 本身做堂食個D 都做哂外賣
一下子拉左勁多餐廳加入 好似香港咁
香港都做到手軟 美團回復到正常水平 都合理掛

而且外賣係一樣好特別既事 你係疫情食慣左外賣
唔洗煮唔洗洗 人懶自然肯比多D錢 去叫外賣

香港慢慢都會咁

唔洗講啦吓話

年年蝕千鳩幾億點解仲可以升到咁

true
唔好話人唔比機會你
一個月前後升20幾30蚊
無買到見人升就話人造假
你濕完腳賺到錢就唔會咁講啦
細蚊仔發脾氣話人假賺到錢?

邊個話比你聽公司賺錢股價升
係你地先學上網果d 財經blogger
拎著份無意思數字報表加加減減
就話個價係合理

人哋連續3季有盈利了

舊年一有盈利就開始狂升，夾爆啲淡友

因為創辦人當年團購大戰唔死得，而家對住餓了麼一樣打得掂，另外，如果8月做恒指成份股，而家買定，之後指數基金要硬接。

Tesla 第二大股東早前披露持有多過5%（當時價格係100以下），價值200+億

條數係咪真，我就唔知，但獨特性係好高（大陸計）

同埋感覺似當年700（當然我覺得未竹升到10倍），但有一期係日日升啲，就係唔跌，有種升都你唔信，應該無嘜散戶有貨個種）
話雖如此，我估黎緊會進入升下跌下個種。

本身就係無盈利嘅on9概念股

On9炒股講政治
由班連登仔鬥氣輸撚死
教精班連衛兵做乜撚
看淡不做淡，咁撚簡單都唔明
自己都未得分清楚炒緊股定炒市

I巴今次唔派膠？

講事實

佢係業務上尤其外賣真係聾斷左
ALI過去兩三年都想挑戰外賣都係做唔起
QQ就參D股但唔自己做, 所以美團市佔真係佢既本錢

咁美女一大堆係咪全部要dip to zero 先滿意
包括埋兒登大船tsla

有支那公司唔做假架咩？

仲勁過我

岩啊 等佢地交下學費先

Tesla都可以賭下前景
但美團完全睇唔到前景係到
最後只會變成共享單車一樣嘅嘢

支那一日行MONOPOLY唔比外資集團入場, 一日QQ同美團都會只升不跌

我都諗唔明，雖然美團有自家外賣工場，外賣員照常送餐，但學校停左，工司又停，邊撚到嚟嘅客源？

證明樓主真係唔識，大陸美團發展好勁
成街都有人送緊外賣
仲有d做埋送貨

共享單車就真係回唔到本既
外賣就真係有錢番到黎
D錢去唔去股東個度咁解啫

食美團其實最多係白領
個堆暫時仲有工開緊既

大陸野有咩係真

有邊間上得巿既中國企業真係實打實 最頂層緊係玩資本玩財技玩媒體做風口水人接火棒

實打實果堆中小微企業宜家叫苦連天冇人理

美團好似用左好多億去入股共享單車

老老實實唔係吹捧中概股
大陸個班一二線正常人後生個班，
美團apps 10個9個有裝
仲未計疫情前包堆火車內陸機票酒店
個價平到仆街，擺明蝕住做搶哂市佔

香港外送生意冇大陸咁普及
疫情之下，啲外賣仔都講緊賺多左，係多到幾皮一個月
你竟然講大陸外賣收皮？

以本傷人, 唔知係咪為左big data, 而做
可能背後big data 值更多錢

但唔明, 寧願叫外賣凍冰冰都唔出去食

O係大陸叫到D 摩托揪住D 外賣通路風通街走, 噤污糟, 見到唔開胃

大陸股都好信

問題係蝕住做開既生意係呢種時期唔係更加容易出事咩

佢都算科技?

其實美團會知邊間食店做得好，可以買埋或入股
就好似700知邊遊戲公司好就入股，當然食店好似無遊戲公司咁堅

一個中招咪請第二日，大把人等開工

佢地外賣都好快架, 點會凍冰冰
同埋D人懶開就繼續懶落去架嘞

有QQ加持驚閪咩
最緊要你做得夠獨市

佢係咪有埋團購，好似openrice咁

唔係靠做外賣生意撐起個業務? 自己check check 先好評論唔係害死好多人...
所以依家明白點解係咁破頂未? 佢叫美團但唔係外賣仔呀

真, 宜家大陸人買珠寶首飾都網上買,
cls

食店股, 不了

基本上佢係全功能
衣食住行, 食同行都係佢玩晒

樓豬唔買美團put輪或者熊仔??

佢係groupon + openrice + deliveroo + Expedia

利申:冇用過

都啱，求其吹下用無人機送外賣又有得升

唔好教醒港豬
成日打開份財政報告
見人紅哂就話邊有得做無前景
香港地d公司養著呢d港豬員工就真係蝕錢

入左啦,之前走左一轉,而家見佢升返再入場沽佢

衣食住行都仆晒街有咩理由唔仆

連登式DD

要仆都係細公司先啦
除非你真係覺得天滅中共, 核平左囉

邊有話趕走晒唔比list呀你有無睇新聞架

巴菲特都係咁上下去買股

問題係佢入股投資左好多大型而又垃圾既公司,呢堆公司全部都血崩式虧損,作為投資公司理論上傷得更大

好出奇呀

係咁嘅話日清一早爆升啦

大陸啲外賣 又快又平
仲要少左出街
係暴增先岩

呢種思維明顯上就有錯既一面,百業蕭條,外賣好得去邊
人地面時好景正常黎講CALL下外賣更加頻密
而家呢種時勢只會更少而唔會更多

升左啦,未來呢幾年應該都仲有得升

我都憎支那, 但依你所見, 點解美團唔升, 但日清又會升? 日清有乜前景令到佢會再升落去?

外賣無收皮 同埋人地係武肺啱出現咗嘅時候

即刻動用IT部嚟整整合最新訊息

股價一直升唔意外

外賣一直無斷 即使係武漢

都係有人送 而且送最多係醫用藥物

其次係生肉生菜之類

你都有曬既定立場

日清比美團仲多競爭啦......

咪同ZM一鳩樣
後門, 泄密,人數報假
但股價不停上...
間垃圾仲貴過幾間航空公司加埋黎

唔同 佢百足咁多業
透過佢個apps激活其他生活所需
外賣吸人流
旅遊吸金
生鮮市場吸客

但老實講
而家唔值
業績日仲升 絕對可沽

全部中概股都係炒氣氛炒潮流捉大戶路㗎啦，邊有中資條數係真，業績數據只係比財演鳩噏用

美團既致命傷在於係呢段時間之前不斷炒外國果D機構咁買入大量共享公司同大數據租車公司之類
呢種公司一開波就要不斷去課金補貼然後妄想去一統市場獨家經營
但睇返都知呢類經營收左皮,由期外國果堆更係大出血,所以我判決美團都會出事

相反日清呢種即食麵先唔講呢段時間大家都團積,經濟差肯定就係優先縮食
再者而家便利食品更係不斷更新,可能遲D連食物包都擺入公仔麵,先進左好多
所以我會覺得日清更好前景

相反日清呢種即食麵先唔講呢段時間大家都團積,經濟差肯定就係優先縮食
<-- 呢樣股價一早反映左
未來仲有乜野可以刺激到隻股

你講話食物種類, 呢D 唔單止日清啦, 呢樣係令到盤生意維持到現在既競爭性. 但佢有D 乜野係會令到佢更進一步呢
除非你話佢進軍大陸贏到大陸四州呀, 廣師傅個D 又平瘈劣大又食開既即食食物

技術性品牌連味道都未成熟,點會反映到股價
誇D講句遲D我懷疑仲會唔會有外賣呢樣野既出現

個個叫外賣喎…

嗰陣6蚊已經放
11蚊接火把嗰d

賺左啦

只係一隻大既莊家股 洗咩新聞支持
個莊要佢升就升嫁啦

要承認自己看法有缺點有偏見，的確係一件困難嘅事。
但係人哋真係講得你無錯，雖然佢串啲

中國特色的音樂椅遊戲
比俄羅斯輪盤更刺激

外賣應該好好做

其實佢除左外賣，仲有其他業務。。。
你有冇仔細去睇過、研究過？
股價係外映未來。。。

*反

上年美團淨外賣計，市佔已經六成

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

係，做假數，快啲沽空

科網...係都買bilibili 啦...

如果買股係睇正路就個個鍵盤戰士都發左達

有時啲師奶盲買支那股，仲跑得快過啲連燈股神買美國仙股

我100嗰陣沽 大環境又唔好 然後望佢110...120...130.. 我完全唔明咩事

上年係大陸見黃衫多過藍衫

見唔見到地心吸力開始有功用
一碌棍咁落

睇一睇大陸forum已經知
D外省民工真係肯做既起一線城市12-13k人仔都有
成個市場根本太大，爆唔爆冇人知，但加埋肺炎上黎，美團個勢咁強仲要沽

賺錢走人

尋日跌到pa晒喎

微訊係同美團一齊
用得微訊都順手用埋美團

三月閪冧之前都10x平左一半
去番7x買番, 未到90都走左
而家都係得番以前個一半

聽日

好撚擔心俾人拉

主力拉高派緊貨 信不信由你 一插就好甘

25號

你知我知個單眼佬都知

呢8頁好多高手

美團太早放 入唔返

尋日跌成咁你唔入？

好明顯左手交右手刷市值 想入恒指成份股
入左之後你既mpf 其他基金都局住入
咁投行可以比大家接貨

仲升緊

今日幾點出業績?
又係出業績前爆升 之後就收皮

今年業績好靚仔

投資界（ID:pedaily2012）消息，今日傍晚，美團點評發佈了2020年第一季度業績——公司營收同比減少12.6%至167.54億元，經營虧損為17.2億元，調整後淨虧損2.163億元。

天日又要破頂

蝕到仆街，不過聽日都係升

Online world business as usual

睇下國家隊可以幾撐勁,招股價定為69港元即係仲有一倍水位

有無香港渾水？搞搞佢

睇下實盤佢點擺盤法啦
穿125嗰下假撚到仆街

比你地班人日日唱淡， 結果係咁升

我地叫依啲做 Marketing

美團外賣響大陸差唔多係壟斷
餓了麼拍馬都未比得上

蝕咁多錢有撚用。商家佬都唔係傻架，無優惠鬼幫襯你美團

2選1

外賣股

屁多多其實仲假

而家呢個勢十足十同佢投資果間摩拜共享單車一鳩樣，蝕住錢去做，妄想統一市場

其實諗起都覺得憨鳩，如果美團收商家佬收費高必然係唔會加入
如果收商家佬低蝕住做

至於講唔參與美團會無啖好食更加憨鳩，一個app 咁易洗幾百蚊每個市每條村自己攪都得啦仲乜要你美團
成個生意模式根本就係卓頭生意，實爆炸同共享單車一樣下場

入支那股=火中取屎

樓主快D熊鳩佢
年尾二百蚊

美圖黨企黎，加上人人叫外賣，想唔升就難，利申：唔買黨企股😄

加注左沽佢互千蚊

兒登仔踩 收到 即刻入市

有貨就沽咗佢啦, 買美股好過...

夾撚到

你理撚得佢 股票係咁架啦
賺錢唔一定升 蝕錢唔一定跌
佢就算做假數 一日唔爆 都係會繼續升

蝕16億都+10%
夾爆淡撚

咪燈

好多外賣apps都係冇錢賺 香港果d蝕好多，都係靠人扔錢入去

外國公司大部份都係cash cow
佢哋可以靠收息生存
好似google同apple都係好多現金響手
仲可以順便逃稅

喂 大佬， 唔撚識既 就唔好講啦，

成班大陸又無番翻

就算唔係假數
公怖出來業績仍係蝕緊10幾億喎

大陸股，條數好明顯唔係真

你地唱淡就得
$200見

我覺得佢算係咁
疫情受惠股
竟然冇篤爆數 少過同比
反而其他篤數股先癲q1咁大影響都可以賺多過之前

你愈覺得佢假
佢就愈升愈有
當你買佢果時
佢就會free fall

$108

幾個月前100下買左400股
上星期五122放左一半
淨返既睇佢玩到幾時

講到明無錢賺 有錢賺果時就會跌

例如有邊啲

市值高過匯豐了

中國新經濟真係得啖笑,隻野仲係咁堅挺
老實講中國科技估買比亞迪都唔會選美臀

股票係投機野只要搵到錢理鳩佢乜股

呢隻咁既垃圾老千股，啲股評人仲叫人唔怕買
遲早跌到20蚊都沒

我當股票係長期投資
唔買大劣股得唔得呀？

升到咁又有咩好消息

咁仲唔put 佢？

沽左佢

同黨鐵票價一樣

賺多啲

右注左幾次 擔心賺到怕

今日假升 ？

睇唔到佢有咩野大數據咁把炮囉

你估唔到就話人假

咁你買5號仔喇

大陸依家好多人本地遊啦
5.1個陣好似勁多人去三亞度假
同埋呢排上海都好多人去玩

成仲新年收左皮
5.1要做返double先夠數
我諗5.1有做多過上年既
但double 先補返條數果下死

究竟係大媽不問價掃 定聰明錢掃上去派

九成九又破頂

我都睇到懷疑人生

睇到感覺兩字就智弱智confirmed.

幾時先跌

CLS 又升

日日破頂

假數假到狂升

樓主， 隻野今日又做數啦

派＄咁派

等睇200蚊

懷疑好多人PUT呢隻野輸錢

atm 巿佔大可以叫壟斷哂支那所有巿場

反共要做淡都put新浪，百度果d啦

138放咗
諗住都升到盡，點知又破頂

作為投資者可以做既就只有PUT佢,反正行得太前既人旁觀者難以理解

咁你記得put
一定得

加注中

發達機會真係到黎,斷估跌到招股價呢種幅度.而家沽佢點都有幾百%利潤

假數都蝕10幾億
照破頂吹咩
賺錢公司全部跌到反艇

繼續破

蝕一千億。照升

呢間嘢到而家仲蝕緊錢, 個business model根本好難有錢賺

送一次外賣收5-7元運費, 當中要回返幾多畀個車手當人工?

另外收店家一單幾多錢提成? 當你一單外賣最低起送30元, 咁可以收店家幾多錢?

收得過高店家冇錢賺就優先接堂食費事做外賣, 話就話疫情多咗外賣, 但係D人窮咗免得過都自煮帶飯少叫外賣, 就算叫外賣每單消費又少咗, 提成又相應少咗

而D客叫外賣都會搵D折扣多津貼多先叫, 有D折扣出到30-9, 運費1元去搶生意, 再加美团送津貼, 叫個茶記外賣飯盒20人仔唔駛, 其實D促銷減價好多都要美团去分擔, 咁邊有錢賺?

而家上面大把友仔失業入行做車手, 除咗上班日嘅午市旺D外, 基本班車手成日坐喺路邊吹水等運到, 所以先要玩埋幫超市連鎖店網賺送貨, 搶埋速遞生意

個概念係共享單車果陣吹出黎,而家呢類野全部收晒皮咁濟,真係十吹十傳銷一鳩樣,睇下邊個走唔切而已

最後15分鐘交易時間,發達係睇呢次

轟牙 146

全部錯曬呀

屌你老母尾盤100億！？有無咁鬼呀？

個雞崩搭到好大好高

支那野唔洗太認真
佢地就係鐘意將d垃圾炒到天咁高
跟住就拍下蘿油就散水

210億成交

連登仔越反 美團越強大

仲要踩盡佢黎收市

下星期應該過萬億市值

做數

連登仔真係好撚燈，人地升極都有。
有錢又唔賺，成鳩日係度講基本面。
炒股就炒股啦 又唔係叫你坐到個孫出世。

成堆垃圾做大條數希望容易D托市,左手交右手好睇D

支持你入
賺多啲

加倉下星期

入咩?104買上黎都未走曬！
唔知你日日係度怨天怨地做乜鳩。
股呢D濕鳩野，你咁執著佢係咪做市做乜鳩？
教撚精你咋傻仔
恆指夠日日做市啦，咁有錢賺你係咪唔撚賺阿？
係度日日怨怨怨
怨乜鳩野姐

賺撚夠，你睇佢唔撚值喇咪沽鳩佢囉。

你邊隻屎眼見到我怨？

基金入貨，樓豬頂唔頂得住

下星期， 美團又要做數撚樓主

收市前1秒put左

瑞幸咖啡

一萬幾錢 當娛樂鍛煉心智囉
唔信佢托到成年囉 反正有排先到期

10日前已經講被動基金要入貨追數
入極都有，屌

今日好多股都係咁掃，係美團掃到上天咁癲

未入恆指前繼續破頂 入完恆指後收皮 近來隻隻藍籌新貴都係咁上下

恆指公司又扭晒屎忽咁

今日MSCI 收市執位，好多股都競價時段舞左上去

買左熊...仆街了

弱弱一問 咁星期1會點 插定升

msci做咩唔掃隻9988？

巴打咩位熊

但唔明佢地點解唔一早入平貨
掃上去有咩好處 佢地又唔放得

好想入。。但依家咁撚高。。

Deliveroo終止台灣營運！香港外送平台面臨甚麼考驗？

新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情持續，各行各業生意大受影響，但不少香港人為避免外出，對餐飲外賣需求大增，帶動外送平台業績上升，成為逆市奇葩。不過，外賣平台戶戶送（Deliveroo）日前發聲明表示將會終止台灣營運，是繼honestbee後第二個退出台灣市場的外送平台。疫情之下，外送平台作為少數受惠產業，卻竟然難逃衝擊，令人大感意外，那麼外送商機在香港情況又是如何？

Deliveroo於2018年10月進駐台灣，並進行大量投資，每月營業額都有雙位數增長。Deliveroo在台灣主要經營雙北市及桃園市，今年年初，公司對外公布台灣業績，指出每月營業額皆以雙位數增長，當時與約6,000家餐廳合作，而外送員人數達到1,500名。戶戶送香港暨台灣區總經理羅家聰曾表示今年目標再把服務範圍擴大2至3個縣市，長期則以覆蓋全台灣為目標。

●Deliveroo在2013年成立，總部位於英國倫敦，目前在全球12個市場、500多個城市皆有推出服務，總計共與8萬家餐廳、6萬名外送員合作。

武漢肺炎疫情爆發後，人們對外送需求急劇增加，根據台灣經濟部統計，至今年2月為止共有53.8%的餐館及飲料業提供外送服務，而Deliveroo訂單亦有50%增長率。然而，Deliveroo在4月6日發表聲明，在盤點全球市場後，希望將資源投放效益極大化，並集中投放於歐洲、亞太與中東等其他地區，宣布於4月10日下午3時起正式終止台灣市場運營。Deliveroo表示，目前公司在全球12個市場超過500個城市運營，未來並不排除再重返台灣市場。

遭Foodpanda、Uber Eats夾擊？商業模式持續面臨考驗

事實上，台灣外送市場幾乎是foodpanda、Uber Eats兩大巨頭的天下，而Deliveroo一直以來並未向消費者收取運費，僅跟餐廳抽取訂單佣金，相比foodpanda、Uber Eats同時向餐廳和食客收費，Deliveroo收入來源顯得單一。羅家聰曾表示，公司本來打算在2月時正式宣布收取運費，但發現疫情期間有很多消費者依賴外送，因此在3月份時才將免運門檻提升至150元台幣，但就在正式收費不久後，Deliveroo就宣告退出台灣市場。

●Deliveroo去年虧損加劇，達到2.84億美元，去年同期為2.44億美元。期內收入按年增72%至5.84億美元。

香港方面，自去年年中開始，外賣需求日益增加，令本地外送平台市場急速發展。雖然Deliveroo去年虧損加劇，在香港宣傳力度又不及對手Foodpanda，不過由於Deliveroo進駐香港已有一段時間，加上推出月費計劃，每月付98元就可以無限次免運費訂餐，因此仍有不少捧場客。羅家聰表示，香港收入規模達6.15億美元，而透過應用程式叫外賣比率只有1成，所以滲透率仍有上升空間。

不過，縱使外送平台被外界視為在疫情下受惠產業，生意額會因而上升，但實際上並不全然。由於政府和不少私人企業推行在家工作措施，令上班族對午餐需求下降，同時目前本地疫情尚未穩定，不少市民情願買食材回家自己煮，對餐飲業造成打擊，不少食肆未能捱過寒冬而關閉，使外送平台原本期望的訂單增長計劃受阻，在經營上面臨龐大壓力，或許外送行業前景並不如同外界所形容般一片光明。

生意越好蝕得越入肉,D商家佬心諗,原本只係諗個啅頭引D水魚入股,點知越踩越深

又破頂

真係好彩有你支持！

150嚇到放左

又真係死唔去

一放左熊就跌返!!!頂佢個肺

Foodpanda而家都蝕到仆街,美臀呢個假屎忽睇下幾時爆炸

跑輸曬今日

3690 是否要好似700咁上到4舊

171億成交係咩玩法？

所以美帝立左新例要佢地交數簿

香港就話係國家安全唔準你講呢個問題

換手率2.31%

抵輸啦弱智 繼續講輸錢好開心

差唔多 上到30000 億市值，都係700 一半

2個鐘174億成交 高過700 3倍

有咩啟示 係唔係外國勢力入定火藥等恆指換位後可以沽貨

隻野又開始做假數啦， 成個上午都無做

150

上帝欲使其滅亡，必先使其瘋狂

呢隻假屎忽唔升又唔跌係唔係要等到入恆指先做野

好多大陸股都係瑞幸d fd

市值 8700億, on9

當年騰訊都好似有呢啲post

雖然支那股信唔過，但疫情期間叫外賣嘅人多咗的確係事實，依啲做外賣嘅公司會受益唔出奇

FOOdpanda蝕緊錢,有咩因素會令班人覺得會賺錢

差d 搵唔番個post !

公司賺錢股票先會升？咁係人都識炒股賺錢喇，仲有人返工咩？

或者...你正在見證歷史

實在諗唔到外賣APP有咩野咁把炮

全靠個POST

食屎

咁升法
咩工具都磨粉

嗱
炒野不嬲唔睇基本面
我睇佢會上1000
按埋層樓都要買
遲吓殖民外太空都可以叫3690送外賣上去

Congrats, bro.

160熊都死埋

地產股夠賺好多啦 匯豐都賺錢架
咪跌到仆街
邊有得睇就咁賺蝕

呢隻Cls股票唔好同升勢賭

又做假數...想做到幾時 ？

1000？

做到佢地無錢原地爆炸

之前叫我買多D果條傻仔仲在生嗎?
沽左未

美團唔係淨係攸外賣，人地做埋電商
業務好廣

仲收購左好多垃圾公司,大型CALL 的 共享單車,呢類型公司係外國死晒,係得中國呢種特殊土壤吹緊有未來

做咩數啫！托市咪得囉

市值9千億

大戶要佢升，上帝都阻唔住

$200 指日可待

假數又點 你吹得佢漲咩 入咗嘅已經賺到笑 冇買到就只可以喺到話人做假數

20966 美團麥銀一四沽A 0.099
HKD 0.000
0.0%

連續幾日股價升而沽價唔跌,睇黎美臀個假屎忽就黎裂體

呢隻係因為幾日都無成交啊 麥銀d輪唔太多人買

唔需要理佢PE
有得炒就有得升！
人地市值仲未破萬億
有空間

幾時配股啊

市值9000億 勁過財政儲備

熟悉既味道 相同既配方
同果隻一日升1千%既股票差唔多

集中推呢個post

推到入藍籌

其實大部份中概股都係做假數嫁啦
係香港證監會開哂綠燈容忍，黨落哂order。
唔係做咩要黎香港上市，唔去美國上市，因為驚好似瑞幸咁樣俾美國佬篤爆騙局。
有名你叫蝕錢王，唔係流

佢外賣蝕住做
係靠賣旅遊產品賺錢

樓主燈到
開post到今日升左幾多

正解 低買高放賺到錢就係贏家

你同美團係唔係有啲咩過節 全部都係偏見

我上星期五146出左
星期二都高追入番, 見樓主唔上水, 隔離又開POST吹奏, 我都係食左糊先

樓主想佢跌既話就出黎投降買升啦

金管局管唔管假數？仲有icac無覺得可疑咩還是無左呢啲部門

升得越高跌得越痛,音樂隨時停

睇呢D有序佔道經營真係睇到心寒

要跌

金管局管銀行㗎

見到呢個reply就知樓主真係乜都唔識亂up

係咁係度講送外賣, 就算你唔知美團做咩business, 自己上去美團個網睇一次就知一地唔係淨係做外賣啦你估美團真係=foodpanda咩我懷疑樓主根本連美團個官網都未上過

入多4千蚊以示堅定自己既睇法
SET左價好耐都入唔到,係咪無貨流通

貼張圖睇下先

我加多0.01即刻變成0.100,等睇戲

Pish ! 假數集團 ！

下午又做假！

樓豬真係好有毅力

一齊陪樓主走到最後

加油樓豬 比d燈力

最後係咪指美臀入痕指果陣唔知樓豬等唔等到咁耐

即刻放心曬

你睇唔到bid ask咩 麥銀做莊嘅完全無開過價

股權高度集中。升上1000都好易。
我就唔敢買

是但啦,大方向正確就無得輸

樓主好堅定

美團呢件垃圾係唔係做緊假數

但你隻put唔升
搞咩

有無人月供美豚牛！？

大陸有咩係真架

係咪趺低撚死升做假
咁意意垃圾大陸野做乜

大陸野係人都知假嫁啦 慘得過個個都要照買繼續升

唔知 而家假屎忽進入左殭屍狀態 等佢大跌卮有反應，斷估會跌落34蚊

先唔理佢有無做假數，增長前景有機好
10個交易日升左成接近40%
點都要回調掛

結論：put

睇撚住，入沽搏佢升

D 人要炒佢上去冇辦法wo

不過put 美臀係時候了

食左糊未？

佢有冇美國上市?

未呀

呢D垃圾無資格

Nasdaq上市門檻仲低過港交所

多少次
迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想

其實樓主真係唔識野
麥銀輪都買就知佢好打有限

樓主有咩貨

Pish !

23956 騰訊國君零十沽A150,000股

27068 騰訊法巴一一沽A90,000股

13686 比迪麥銀二九購A 25,000股

gun

美田呢 ？

見係你喳
20966 美團麥銀一四沽A 0.100
150,000股

假數就緊啦
但疫情先多人外賣係事實呀傻仔 咩情況都未知買股票輸9死你

假數還假數 升還升呀
兩樣野黎

on9，知唔知佢邊part先賺錢

笑佐, 700疫情多人打機多人課金都你走去沽
突佐5月中, 升穿420蚊個下, 50天線轉勢向上就已經係長升既開始
樓主係幾時入手去沽QQ同美團

好早嚕,不斷溝,我睇開大方向的

哇, 巴打, 你有幾多身家輸?
好勇敢...
回頭是岸呀...
大方向係衣加真係復甦得好快
尤其是係科網股係今個熊轉牛既領袖呀

樓主上一上黎

有事？

仲有人吹收購滴滴，笑大人個口

乜大陸嘢有唔係假嘅咩？

樓主仲健在嗎?

未夠高水做JA，等水夠高先開波

外賣做到fat fat喎

樓主兩邊夾
點搞

假象黎既姐,國安法一推實爆插

你一講完我即刻想買

好多人有錢都唔識執俾人嚇一嚇拋疾左

真係嚇一嚇

又推一下

binc
用cctai中學生思維炒股，抵你輸身家

樓主
沽成點?

diu,樓主一於學沈大師話齋,溝
本多終勝

奸商欺我太甚
寧死不屈,到期唔賺寧願打靶

溝得越多賺得越勁

呢兩日中共吹雞托市就係人都知
唔通過左國安法就大跌咩
咁咪好冇面
下星期應該唔會托咁緊
有可能會回一回調
賣走少少穩陣d
利申 有少少貨

Lm

印錢機冇收皮

又托市論

巴打有咩睇法

關心樓主

欣賞樓主心態

最驚一陣夾隻小米上去 打造中國蘋果市值10萬億

唔使出糧俾騎手,慳咁多人工喎

查下究竟美團邊間BANK入既咪知有冇托

望下好多mpf 港股基金都入左美團， 未計入恒指後更多基金美團

呢班人咪托市囉～～～～

年年都蝕錢蝕到仆街，咁都叫做假數？

等轉恆指時高位走基金

一定係國家隊！

唔洗年尾

連燈仔又一力作

燈到爆升

樓主有冇借孖展put
每次見美團破頂就諗起你

開po
$128
60%都有

跌跌跌

AGGER

搞咩呀，跌

大戶做左超級大傻仔俾位D外資走

樓主持貨咁耐
賺蝕如何

一直撐樓主 ！

呢隻輸中伏。。。
不過時間去到下年四月 有排鬥

市場給予低價進場既機會 你要珍惜

準備$200

唔洗年尾都200左

垃圾股造假,証監唔做野

樓主我唔識你，最多都係笑下你啫

但真心，你啲投資/投機方式好有問題

人哋要型吖嘛

樓主

唔駛理咁多, call左先

由開po $12x 托到 $200

輸贏事小,啖氣事大,接受唔到囉

唔知佢係咪假數
但賺左轉之後唔敢再入佢

今日就開始put佢

今日又做假啦

樓主唔好笑， 最好笑係buy 樓主班on 9 仔

If you can’t beat them, join them

樓主入市啦～ 208 買番幾手報仇啦

而家入一中伏咪仆得

股神

怯
你就輸一世

趁勢炒，遲早扑街

瞄準一個方向行到最盡 唔會改 沽爆佢

加注沽多啲啦

好快就到 繼時血流成河

佢個價停左 暫時唔加注

Rap

坐等300

你隻put個價冇跌咪得

而家無跌 鐵底價

大膽接火捧 210接左

起底都無出過po叫人買
咁連登唔信美團同你有咩直接關係？

利申 $150左右call美團

0.010？